突然話開花 狗部署唔到 就派人上黎連登吹風叫人唔好開花

又黎吹休息風 唔知今次連登仔會唔會又中計呢

咪係 部署唔到咪叫人返工囉

我都覺得係

唔知有幾多連登仔中計

P牌推唔到post 真係好on9